[月經] iOS集中討論區 (131) 精彩多多， 付出不多。

A12Z iPad Pro 2020
New Macbook Air 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.4.1, iPadOS現已推出

13.4.5 beta

13.4.5 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)[/s]

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

Lm

國絲留名

LM

影響 5 億用戶 iOS 電郵 App 出現 Zero-Day 漏洞專家建議暫停使用

來自安全公司 ZecOps 的公佈，當中發現 2 個存在於 iOS Mail App 的 Zero-Day 漏洞，影響現時 iOS 6 至 iOS 13.4.1 的使用者，影響多達 5 億用戶。

apple唔認出事

Apple has now denied this claim, stating that it could find ‘no evidence’ that the exploits have been used.

Additionally, it says that the vulnerabilities in question cannot bypass iPhone and iPad security safeguards …

廣東道個大mon好靚, 唔知幾錢啦

iPhone 12 真係轉返午餐肉就正

本來諗住買se
落鋪試完機 都係等12

Mike pro max

有少少想ipod touch 7換se2

其實我都覺得SE2係我心目中最接近iPod touch 7嘅機

等12 5.4吋

12pro就有

換啦
呢部SE2完全打沉iPod Touch

穩陣啲升佐先

唔係啦 平機黎架
$599
就算升128gb都係$649

講就咁講姐 到時有冇都未知

吹到咁恆應該有既
個病毒生生性性
殺哂三萬黑警就好喇唔好搞到富士康員工
做得切就有

SE2吹咗幾年

Outlook ios app用唔用得過？

有冇人試過開個人熱點比另一部iPhone，連線熱點嗰部iPhone玩Online Game有時會跳Ping，正常50-60ms左右，有時1xxx ping，但用屋企Wi-Fi又冇事

係咪iOS 13問題Google過方法既都試晒，登出iCloud再登入、改返部機名預設(iPhone)等等

BTW 開個人熱點既係iPhone 11 Pro Max 13.4.1
連線熱點係iPhone 7 Plus 12.4.1

以前未換Pro Max之前Xs Max 12.4.1開個人熱點比7 Plus都唔會咁，9成都係iOS 13問題

用緊 有dark mode
習慣咗嗰個email就用返嗰間廠嘅app

icloud email用家有乜好email client 推薦 spark 大家點睇

用Gmail App避難

outlook

唔知點解Outlook Notification永遠冇聲

以前6s有啲Wallpaper
可以令到Home screen 連埋最底果行都變到全黑
我記得之前係個日本網度攞落黎 但搵唔返條link
想問下依家SE/8有冇呢類Wallpaper??

如果想換Apple Pencil 個筆蓋要幾錢？
未過保養

唔該晒巴打

幾正啵

6仔冇得升

Spark用唔用得過？
Yahoo email user

Spark好用，又有dark mode

lm

用SE留名

我試過唔見去Apple Store度配番要比68定78蚊

我係個蓋塊鐵片唔知點解甩咗出嚟

即係chok巴都覺得outlook app好用？

Outlook App入面好似開唔到Sub Folde

belkin 10W個果隻無線差iphone上唔上到7.5W?

得，但係一熱去唔到7.5W

唔係好唔好用嘅 係有dark mode 又冇乜bug
不過spark好似都唔錯

我公司vpn email用開感覺都ok

本身mail app....
係咪去setting un link返個a/c就得？

新ios係咪冇得係notifications 到覆message?

冇用過本身嗰個 hide咗個app

有喎

定係我唔識set

已download Spark
Spam係咪即係垃圾郵件？

㩒實條message就覆得

係，見到午餐肉可以不理

Spark真係好好用，建議置頂介紹比大家用

但睇過Reddit po屌佢私隱度差

其實所有email app,3rd party 嘅，如果有push notification, 都係save 咗你email 嘅credentials 喺佢server 到
佢server refresh 啲email,有就再push 通知你

所以到最後都係睇你信唔信個vendor

我其實prefer麻煩少少 gmail就gmail app
hotmail就outlook

iPhone wireless charging喺咪頂盡得7.5w

求大神解答
iphone 6s可唔可以由13.4.1落番ios12

係
ios13有mfi先上到7.5w

買過部

yes

thx 巴打

咁之前iphone mail話係spam嘅mail(yahoo)....
Spark會當係正常mail定spam mail ??

法國連登真係小眾黎
見呢道好多人吹奏午餐肉design, 但fb勁多人屌出返舊野

講真依家點設計都總會有啲舊機出過類似嘅嘢
可能真係要出摺機先少啲人屌冇新意（但到時又會屌太貴

唔好意思想問下，如果未來想用ps4 remoteplay 顯示畫面再用obs直播，呢部會唔會唔夠

因為之前試過用n年前嘅air開，窒到傻咗

呢部=？？？

咁6-8個design係咪抄返2G?

po漏咗圖

2G下面咁大塊黑色唔算啦

買16有獨立顯示卡好似好啲

thx

同埋做直播不如買mac mini / imac
操部macbook好似唔係幾好

呢度ios 區呀, 中意復古feel好正常

fb 同公海一大堆an 打手, apple出乜都踩架la
出x 貴又踩, 出se 平又踩

琴日喺沙田士多
一撚完啲機 個藍精靈即刻卷返靚啲線
之後同佢鳩吹吹到話入職條件係要識卷線

Email有時都有d幾重要既資料
不了

做咩咁睇唔開
6s ios12仲用得好爽

咁既價錢買16”仲好啦
除非真係重d都唔得

一不小心就update左

Gmail我都一定用返gmail app
原因好簡單 就係冇app可以show返佢啲mails分類出嚟

唔洗攞出街就買部desktop 好過

洗完機之後粒電容量由99%升返上100%

Imac唔多抵買

強烈建議買16gb ram
除非你平時開好少tab做research

mac mini

原來部新SE隻黑色唔同8仔，深色好多

SE黑=11黑
雖然個底未去到7仔咁炭黑但我收貨

我都係決定買黑色，熊貓改造風險太大唔敢試

假設遲D唔用呢啲第三方app，係咪應該去in app setting —> delete all data先？

黑色最襟睇，白色望耐左好普通

轉email密碼好似安全d
好似會冇左crediential

iMac 仲抵買過砌機喎
你望下 5k mon 幾錢

要轉password咁大陣仗
Yahoo mail app好似好垃圾

個smart keyboard好撚正
依家真係可以唔洗考慮買MacBook air

想問下大家有多過2部iPhone既, 會係共用一個主Apple ID, 定係開多1個Apple ID加入主account 做「家人共享」share 返d app同icloud?
我主要想分開返私人同公司電話

本身iPhone, iPad, mac book都係用主Apple ID

做嘢就兩個啦

Chok囝幾時換11

Chok 囝用緊咩機？

10.5
當年掃完mon就買咗嗰部

其實幾抵玩 個性能到今日都係好好

D spec 一般咋喎
個mon係幾好j

真做野電腦快好撚多

咁薄嘅機放到i9 算係咁啦

我有MacBook pro同xps 13
所以ok

Ipad pro買前：周街做野 睇書 抄notes
買後：netflix youtube 覆email

XPS好用？
想疫情完左，dell出左新款之後叫公司換部XPS15比我

咁多年黎都係買芒送電腦

lg ultrafine 5k加magic keyboard加magic已經接近一部iMac

上連登一定用IPAD PRO 快好多

一樣
iPad Pro啲娛樂嘢太好
根本集中唔到做嘢

漏左上連登

上連登用手機方便d

windows嚟講我覺得xps算係最接近MacBook質素
雖然貴過其他牌子但我覺得算值
新買番嚟最好clean install一次個windows剷哂佢啲bloatware

不過xps出名有coil wine（雖然我嗰部冇）
同埋15”散熱一般（據聞今年有新design）
要睇下你買嚟做咩

iPad可以左youtube右連登

同埋連登要打字有KB都方便好多

2016 用到依家都好滿意 logictech kb勁好打

我Work phone 用另一個apple id 再join family iCloud share storage 做backup 相

obs果啲嘢唔用獨立顯示卡肯定會疾

Thanks 我都打算咁做

咁我到時換電話先整
“好似會冇左crediential” —> 即係點？

我都未用盡部10.5
有排唔洗換 同埋如果真係有嘢要做都係搵返macbook

唉太遲搞 而家懶得分返開
我都想咁整

咁即係iMac / Mbp16

唔太熟
但等於你俾左login info佢自己login你個account
佢可以睇晒你所有資料
如果佢再俾人hack 9埋偷左你credential=rip

SE 多8仔 一個鐘電量

咁做有乜分別？ 只係啲相同email 兩部機唔共通？

咁痴線

想問下有冇app可以關機響鬧鐘功能?

有冇Spark用家？
你地係唔係都係放心使用？
舊機用開原生mail app...見話有安全漏洞所以先轉Spark但原來Spark有私隱問題

原生都冇 點會有app有

我都岩岩轉左spark
點知轉頭就聽講又有私隱問題

Outlook 有無私隱問題？

用左spark 一排
打算照用

100% 就長開low power mode有無問題

會唔會傷電

想問下大家有無用開雙lightning轉接頭？
有無邊隻耐用啲？

超神奇

你出全力做嘢傷身啲定係hea住做傷身啲？

呢個比喻好似唔係咁好
總之最傷電係熱同埋冇電

同埋電嘅嘢，夠期咪換
好多人可能部機換咗舊電都未有事

終於裝修完？

我都有長開low power
有時想速度快啲咪開返full power
係feel到好大分別

除左4 speaker 娛樂方面仲有咩特別正？

啲相咪會sync
不過WhatsApp 果啲咪可以分開
不過啲contact 都sync 先麻煩
有時唔想主號碼出現啲工作contact

[member]其實1個id都做到
除左自己iCloud id都要add埋公司email
公司email 要開埋個通訊錄

之後係電話通訊錄左上角有個群組比你揀 d電話save響邊
同埋設定入面既通訊錄都可以比你揀default 帳號
[/member］

4 speaker
Pro-motion
12.9吋大mon（特別係3rd gen打後輕咗細咗）

我覺得apple應該會將幾幾樣嘢留到最後一刻先下放俾下面堆款（或者永遠都唔下放）

如果係用OAuth認證嘅Email Provider，如果Third-Party Client嗰Server俾人Hack咗，偷咗credential可以直接revoke就得，唔使改密碼，因為個credential只係一串Hash咗嘅嘢或者亂數，冇人知係條Credential係屬於邊個。

相反，你個Email Provider係用緊古老Username+Password做認證嘅話，咁就GG，要即刻改密碼。

全部Third-Party都會有，要自己睇Privacy Policy同信唔信佢

就咁iOS 個筆畫keyboard 唔啱？

iOS 12 App Store 一㩒個App嗰版就見到已裝嘅App更新
iOS 13 無咗嘅？ 去咗邊搵唔到..

如果打錯碼佢無一個掣係可以一次del晒
要逐個逐個Del返
呢下我好唔慣

Sound loop係咁彈app

App Store右上角你iCloud 個icon

try

Thx Chok巴試吓先

有時你放入去要見到轉紅燈先係叉緊電

清下塵應該ok

又要整過

有咩整

OAuth認證即係??....

咁我都長開算了. 都係wts ig 咁

SE2 mon貼用7/8嘅未必岩
條邊個弧度唔同左

利申中左伏

睇完段字都唔係好知講乜
即係要睇番yahoo/google(email)定睇spark ??

原來仲有人用ipod 聽歌

取消訂閱
話無法連接 ？

要點做

半屏都咁

好嚴重 今代個芒彎咗好多

一係祼跑 一係用膠貼

真係唔痴冇煩惱

一向唔用

我6S果陣痴咗張moshi唔夠一星期就裂咗，從此冇再洗錢喺moon貼上面
由得佢花算

唔好同硬物擺埋一齊，好少會花，就算係都要強光照住先睇到嘅微細花痕，正常用根本睇唔到

你地多唔多用無線充電？你地用開邊隻？

巴打唔揀stand?

Air會用耐啲

又有道理
想知個三角插係點既樣
有啲牛係三角上伸廷果啲 我檯會頂住插唔到

用開個香港 Apple ID 有連 family，入面有錢

而家想 down 隻日本 store 先有嘅 app 應該點做

先用新 email 開新日本 ID 再登出登入？

搵日去Apple store叫佢拆黎睇睇

有無人up左上13.4成日連唔到線?

而家買iPad 都唔知買邊部好

入門iPad A10 同埋嗰Mon太廢

Mini Air 又出咗成年 驚佢好快出新

Pro 用A12Z又係好柒 一陣下年年頭出部A14X 我咪仆街

大家點睇

上網搵unbox咪得

唔急用就等
連se都用a13 見到ipad仲廢過部se就唔想買

真仲要得32GB
用緊iPad 2018 勁後悔買32GB

iPhone 係咪只支援 7.5W?

有冇人同我一樣一見d app限免就鳩down左先

其實d page點會知人有限免？

Push

發現弱智仔

32GB ipad 邊度真係有32GB咁多 開完機得返2x咋 後悔點解冇加錢上128GB

32gb ipad用途只係POS機
買128gb不如買mini / air

嗰時未出Air

Trade做pro囉
我覺得所謂嘅A14X pro最多咪換OLED
仲未計佢一定又加價

都係newmobilelife

部xs 個apple皮套用左兩年殘殘地拆左佢祼跑
發現唔用套個mon睇落會大一圈

同埋下面唔包底靠兩邊夾住個位好似有少少甩漆
冇保護既地方反而咩事都冇
我諗下部機應該唔會再買原廠皮套

但係假設只係加1000 咁個價值高好多喎 我比6000同7000其實都係多

早買早享受

平時你哋見到啲網站
「Sign in with Google/Facebook」
「以Google/Facebook登入」
嗰啲就係OAuth

Thz
咁Yahoo , google衣D呢？
Google左係乜，但係都睇到一頭霧水

自從介咗淘寶之後就冇痴

啲人覺得apple 啲殼已經好輕便
但我仲覺得好厚同重

成日用兩日又拆返出嚟裸跑

TL;DR 要睇返Spark點樣去同Email Service嗰邊認證

簡單啲嚟講，以Facebook為例，個認證系統係Facebook自己嘅，所有Email Password都係save喺Facebook度，之前爆咗單咁嘅嘢
台灣網：
所以一爆就要改密碼。

相反"Continue with Facebook"係你想用Facebook去登入某一個網站，例如某拍賣，佢會經Facebook問你拎授權，授權咗就會得一條冇關係嘅字，就算爆出去都唔會咁易直接拎到你個Account嘅控制權。

裸跑有時會覺得好冼手

我自己做開發都睇咗好耐文件先理解透

真係感覺又輕左， 好似換左唔同機咁
係幾冼手， 不過舊機已經唔多care， 跌爆就趁機換新機
希望出新機係午餐肉design

Thx
咁睇黎都係轉Password穩陣啲

有冇人同我一樣 XS Max 升咗13.4.1 成日hang機

一定要強制restart

iphone 訂閱項目無法連線

想問有冇人知11 pro 同pro max粒電差得遠唔遠, pro 個手感正好多, 不過上網睇好似話pro max舊電核好多,1516緊

pro max接近4000mah，你話呢同時都重

諗住pro個mon細d, 耗電量都應該會細d. 如果唔打機, 淨係睇下片碌ig, pro 頂唔頂到一日

唔打機頂兩日都得啦我用緊se唔打機今日出足成日街都仲有30%

Pro max 核到

係
我一區一AC

呢個好似好啲？

唔打機嘅話，pro絕對夠頂一日

size相差大，但resolution兩者唔係相差好多

我最後轉番英文 又得

有冇人試過開store app, download app, 佢係咁轉轉轉, 但係又無反應

32GB CLS咩
系統都成10GB得廿GB淨

裝多兩套AV都唔撚夠啦
差800都唔撚屌埋真係打飛機好過啦

嗰陣時唔知嘛
而家買嘅話應該買邊部好
部部都兩頭唔到岸

老人家嘅話Air3 64GB應該夠

學生用 點睇
我部32GB 諗住比老竇老母

iPad呢啲長用買大少少好啲
同埋Air用A12，新兩代

me

諗緊買Air定Pro
Pro嘅話就要買返支筆
Air出左咁耐又好似唔係好抵又驚佢會有更新

Pro啦
完全唔同體驗嚟

air3 2019先出
2018點買到

不過最撚狗都係部ipad2019同2018一樣a10
係10.2同3gb ram之外已經冇分別

當年2018個陣9.7iPad降價真心覺得抵買
用埋學生-200都係3188

長用就唔好諗A10嗰部

驚佢下年出A14X

嗰陣時我係Studio A買32GB $2188 平到嘔

點解平到400

除咗iPhone 之外無嘢係等得過，全部無日子嘅

學生優惠已經-200
之後嗰陣時再有優惠再-200
買埋支筆都仲係平到仆街
其實而家部嘢都冇問題
只不過真係唔夠位用要成日del野

ching 宜家32GB裝到iOS幾

我仲用緊2018
32gb 好夠用喎
都係睇片上網

驚下年出xx呢句年年都聽

咁到下年又驚半年後 A14Z / A15X

基本上除咗iPhone有規律
其他 要用就買

agree ar, 基本上用3年點都冇問題，真係唔夠用咪trade in換機

照返上面巴打咁諗
如果上年有人講 驚下年出A13X 跟住唔買A12X pro 等埋下年

到頭來今年係A12Z
咁等嚟做乜嘢 不如早買早享受

睇下2015年出嗰部pro 12.9 仲係好使好用

你應該係真絲

嗰部無120Hz
但一早已經有4GB RAM?
用嚟喺屋企做多隻moon/睇片都已經好爽

係冇120Hz
但係5年前就俾4GB ram 抵到仆街

agger
電子產品年年出新野，
今年新鮮下年就舊架啦，
邊驚得咁多

照上13
其實我自己衰姐有幾隻game 都佔幾多位下

有好多notes 每一個雖然唔係好大但加埋就好大

就係覺得今年A12Z 個升級唔大
但係如果一年左右又有A14X 就慘

買咗先算啦

得罪都要講句 咁佢後年出A15XZplus
你又後悔唉呀點解我買A14X?

嗰陣出XS 4GB ram A12
唔通又唉呀 點解我買咗X 得3GB ram

咁巴打成世都唔洗買

仲以為係我問題

上年1月買左ipad....半年後出ipad 2019

咩note?

我icloud 50都未爆

youtube netflix lihkg nowtv 為主， 20幾gb都夠

所以

一係最新出果陣買
一係得新design 果陣買
一係（最穩陣）升ram 果個model 買

盡量唔好出左半年至一年之後先買

最好唔洗錢
又有同最新iPhone一樣U就最好

返工差電發現祼機放上塊板過一兩分鐘會冼返落枱面
板面已經有層幾啜手既膠

但有時gmail佢將d出貨通知/會認錯做垃圾email
spark話唔會 照彈通知

想問下呢 有冇消息會出新HomePod 想買返個會唔會太遲

好似話會出homepod mini, 姐係入門版

咁屌隻2手玩住先都唔錯

勁一齊努力

XS值唔值得買

咁而家最穩陣咪買iPad pro 2020

等緊iPad Air新design
會繼續用2018先

唔知Air幾時會用11個設計呢

我硬係覺得就算用都係單邊speaker + 60hz

冇對手就冇誠意，9成都係個moon大少少，update 下粒U同最低容量交功課算

我估都係
不過主要係想要佢個午餐肉設計同埋pencil 2 support

由iPhone SE到iPad (咩版都好)
android廠最大問題始終都係software experience唔夠iOS好
所以Apple可以用好普通嘅硬件賣得貴但照贏android九條街

單邊speaker真係差少少
只係慣咗戴AirPods先冇影響

Clublike apple watch series 4割價
有興趣睇下

我早兩個月買貴咗差唔多一倍

呢樣真
10.5 pro有4喇叭但做野先用
Mini 5 娛樂用但得單邊

mini肯出4喇叭就正
其他照舊我冇所謂

iPad mini pro

屌機身今日又突然發熱
個個月都有幾日係咁
Apple執柒咗佢啦

仲有冇邊d ad block 好用 係可以block埋youtube廣告
Luna down唔返

portrait mode有無啲相機app既comparison?

Luna會攞你私隱，有都Del咗佢喇

你咁想佢執做乜唔轉會

好耐之前有巴打推介用

熱有咩問題

電子野有乜野係唔熱

block到youtube多數都要經佢server

原生啦人像mode

Shit.....

都放唔到落購物車既

SE無得影死物都用

其實點解咁鍾意拎SE同11/11 Pro比

點解唔同舊SE 比

iPad Pro 買咩色好

因為舊SE舊到冇可比性

跟住賣貴＄2000

SE打手可以話自己大部分同11/11pro差唔多，SE抵11水魚
11/11pro打手就話SE窮撚

係要搵啲嘢鬥

就等於當年XR唔係打8+，係要同X鬥

有冇人13.4.1 開low power mode關唔到mon?
xs同xs max都係咁

SE死物一係focos 一係俾錢Halide

其實iPad Pro粒U 已經好勁
係咪已經可以直接放入MacBook

啲人總係覺得要比下先顯得自己最精明最醒

Xr置身事外

因為出咗se啫

其實大機同細機有咩好比較

我從來未見過7人車笑人渣2人車細
2人車又笑7人車重

自己中意咩咪咩

熱到辣手

我又係今日突然間熱，又係每個月都係咁

成日無啦啦都會好熱，聽人講係whatsapp問題

係
利申冇事 whatsapp唔響

痴線，自己鍾意買咩咪買咩都會俾3個人負皮

啲人一定要人迫人有立場

呢度有啲人係咁

唔知點解入唔到訂閱項目 有無人知要點搞

掂啦

你留錢等12啦

今晚打自己幾巴先

有冇人用se2覺得講電話好細聲 要開免提先大聲

meet咗膠紙都細聲？

搣咗塊mon 膠未

有無搣走面頭張貼

心靈相通

未搣 見佢無遮住喇叭位以為唔關事

Bingo

要破處女膜先好用iPhone

新登記選民截止日期：2020年5月2日

諗住聽日出街順便去買mon貼先破

加幾舊買AppleCare+ 裸跑算啦

啱啱買咗一兩件玩具
希望嚟緊五一 256番貨

有咩新玩具玩

打錯字
係賣

不過最近期買咗12.9個keyboard

+ 1 分 bingo haha

國絲嘅菊花幾好玩

你點知

齊齊玩

下晝路過生果舗玩下個新 ipad keyboard
又幾過癮 ipad + touchpad 比想像中好用

小妹第一次 細力啲 怕痛

未見實物之前
我都以為不如散買keyboard同trackpad仲好
但試過實物就覺得依家咁樣好好
成件事好一體
又型

但係好重

如果重過macbook就咪搞我

我唔會當iPad Pro+Keyboard係一部MacBook替代品
不過個keyboard的確令部iPad似一部notebook

唔夠重會成部機反去後面

劇

想問下大家如果想trade in iphone既話
應該去咩地方會比較有保證同埋個價比較好？
因為諗住遲d換新iphone就賣左部舊機
但唔知會唔會有咩網去睇行情
同埋有咩地方賣機係比較熱門

我係英文既， 點先轉到中文？

利申ios 都係用中文

轉英文版先入到

所以我都疊埋心水買mba 算

下？以前都得，今次版本有問題？
利伸 13.4.1

WhatsApp更新完啲訊息選單靚仔咗

買左iPad pro 12.9黎主要睇片
打下機 check email
仲未諗到有咩其他用途
想問其他人睇下仲有咩用途用盡

執相剪片文書果啲? 唔係用開又好難用得盡既

唔好意思想問下apple gift card每次可以用幾多張面值既gift card

基本上你唔係畫野既人
都無乜用
12.9 太大太重, 唔會想帶出街
屋企用, 屌我不如用電腦啦
打機? 用兩下你就會覺得用電話操作流暢好多

我自己真係買黎儲,
純粹因為係IFAN 先買黎用下

基本上一個星期用唔到一次

iPad 睇片係方便嘅，因為電視長期俾人用左
覆msg就iphone
發覺用safari 好大 gmail可以睇哂其他email嘅title

上一部ipad係iPad mini 1，都封塵
所以發現好多新大陸

睇唔出有咩分別

iPad Pro 係咪都係買細機好啲
雖然用split screen 同埋寫嘢嘅話 12.9爽好多
但係iPad 有好多時都會就咁拎住嚟用 12.9真係太大

你意思係買iphone果種？

用開9.7/10.5有冇嫌過個mon唔夠大？
冇嘅話買11都夠

我覺得唔係真係咁需要分割畫面同畫畫工作需要真係11吋好
大機拎上手都幾辛苦

12.9喺store咁闊落都覺得太大

對上一部mini2 想拎嚟打機都lag
依加都諗緊想出部ipad pro睇緊買11定12.9

而家用緊9.7 用split screen覺得太細
但係平時用又覺得呢個size啱啱好

咩嚟

用whatsapp web版， 唔洗幾秒部iphone右上就好熱..

cpu個位

我之前用12.9, 不過覺得重唔想拎出街, 所以賣左去買返11吋, 即刻FIT 哂
拎出去開會, 用黎記野, 即時寫低係幾好, 又唔洗用紙

有時咪用黎睇片, YouTube, Netflix 咁
去旅行拎相機咪帶去IMPORT 啲相, 再執, 順便自己上埋CLOUD.
屋企有iMac, 間房有部大電視, 但都會用iPad 睇片, 貪佢拎住訓上床睇, 同電腦又唔同定位既.

iPhone SE 用的是 Haptic Touch 「弱化版」 部份 iPhone 11/XR 功能不能實現

係咩？

痴線
咁都有得閹

其實我唔覺得3D touch modules 有cut走
成部機會厚過，個mon可以從iphone 8換落去
但3d touch 唔見咗

softlock咁鳩？
好似A12X , Z咁

正常吖
you get what you pay

但係個mon可以用返8

應該software 啫，haptic touch 即係long press 咋嘛

但係佢唔俾SE2用preview?
SE 1有冇得用

屌cut完3D Touch又唔見佢舊電大咗，根本cut cost藉口嚟

Apple喺俾最強U同cut功能之間嘅取捨真係好微妙

SE1好似連close all notification都冇

簡直係裝粒V12落部mini到， 然後cut到連ABS都無

唔係點賣得咁平

呢個真係黑人問號...舊電一樣大細，機身一樣厚，咁中間啲空隙點算

玻璃同mon隔層air

所以個mon弧度唔一樣

係囉
有咩變咗？

可以順便谷你買se專用mon貼
冇得貪平用番7/8

IFIXIT解答係MON一樣厚

Turning to the battery, the capacity is the same as in the iPhone 8, ringing in at 6.96 Wh. That's up slightly from the original SE's 6.21 Wh, and much lower than the (much larger) iPhone 11's 11.91 Wh.

When Apple retired 3D Touch in the iPhone 11 Pro series, they made the displays a bit thinner and batteries a bit thicker. The new SE also lacks 3D Touch, but the batteries are the exact same size. What was the sacrifice for?

Back to that 3D Touch-less display—we expected to find a slight but measurable difference in thinness, but it sure doesn't look that way from here. The iPhone 8 display (left) looks pretty much identical to the SE's (right). Are they secretly the same?

Not so fast! On 3D Touch screens, we'd normally find a chip on the back that drives the parallel plate capacitors (as seen in our 6S teardown). The iPhone SE display (on the right in this photo) doesn’t have that chip, just a blank window where the chip would be.

And the layer of capacitors? We start peeling off display parts in an attempt to confirm...

Confirmed. No 3D Touch.

On the bright side, the two displays are functionally interchangeable, which is kind of amazing considering the difference in hardware—the 8 display works on the SE, and vice versa.

塞塊垃圾placeholder墊返厚SE2個mon唔知有冇俾少少導熱功能呢？

just a blank window where the chip would be....
補圖
神奇空間trap住啲熱氣？

變咗iOS原生嘅menu

ic

會唔會換番個8嘅mon落去就會有番3D touch

睇你部機花唔花
唔花去連鎖店
花哂嘅去Apple store，價係爛但明碼實價唔會好似出面咁再扣錢

之前拎過部花到仆街嘅Sony機去apple store都收500

我屋企仲有部 6s 32gb, 拎去 trade SE 唔知仲有幾多錢

iPhone SE2換成舊螢幕能實現 3D Touch 功能嗎？

由中國温州艾奥科技帶來最新測試，將 iPhone 8 螢幕換到 iPhone SE2 上使用，是可以正常顯示和觸摸，但沒辦法實現 3D Touch 依舊只能夠使用 Haptic Touch 功能。

就算 iPhone 8 換成 iPhone SE2 同樣也是只能使用 Haptic Touch ，沒辦法實現 3D Touch 功能，連同 True Tone 和 3D Touch 功能也同時會無法使用。

那也就是表示 iPhone SE2 在系統和硬體上都已經移除 3D Touch 功能支援，如以以兩台 iPhone 螢幕背光互相比較，可以在 iPhone SE2 背光螢幕上會發現缺少 3D Touch 晶片，連同主板上的接點全部接地，在硬體部分已經確定 3D Touch 全移除無法支援。

能不能直接改裝實現 3D Touch 功能呢？
艾奥科技替 iPhone SE2 主板改裝，將原本接地線全部接回原本位置，讓供電、訊號等接孔都全改回，還是發現無法使用，主要是因為 iOS 系統本身不支援，只能利用越獄採用插件（Tweak）才能支援實現。

但似乎這樣也沒有太大意義，畢竟目前 iOS 內已經有 Haptic Touch 取代方案。

我都想講

咁又唔錯

我買左12.9
以為用果iphone Xs max 睇片，一轉12.9兩個世界咁

不過12.9都幾貴下

屋企用就大芒點都開心啲
睇電視你都想部電視大啲啦

你啱 確實大moon用喺爽啲同咁大部基本都喺屋企用多

其實12.9拎出街係咪真係唔掂？
因為啱啱撚左陣11 同12.9
其實12.9都好似唔係太重 雖然就咁拎住用係一定重過11
但係嗰Mon 大咁多真係冇得輸
而家係諗緊拎住嚟打機會比較吃力

重量方面我覺得如果用多個三摺套都還好
反而係個size本身真係大
你要用個點樣嘅袋帶出街先係問題

買左Apple care 係咪包換，洗唔洗額外俾錢iPhone 後面跌到裂左

幾百蚊拎走部 service unit

要再比 好似$788

貴過爆mon

Thanks

唔會
外國已經有人試咗, software 層面 block 咗

只能利用越獄採用插件（Tweak）才能支援實現。

使乜試，iOS 13晨早無咗 3D touch

去咗試機
有一個功能冇咗 成功擊退咗我個貪過癮嘅念頭

3D touch 應該死剩呢個功能

繼續7plus副機

以前經常用呢個功能，好好用

我覺得掂實條邊幾秒出咪得，點解要奄埋

想要呢個功能只能夠用有Homebar個d機

3d touch keyboard㩒space都順手啲

3d touch 可以係字母嗰度move cursor

轉咗Xr一年幾已經記錯3d touch點用

我反而好少用呢個功能
唔知點解襟極都襟唔到

Same
冇次襟到，已放棄搞

因為X系新機home bar直接做到

細機配合呢個好好用喎
因為要係邊緣大力拉左拉右，所以細機特別啱用
只係mon貼厚有機會刮手

7plus細手單手都得喎

全mon貼曲邊perfect

曲邊mon貼係邊到買/咩牌子？
我搵唔到就裸機算數

唔係咁邊有$3k 新iphone?

我又經常用, 但等於m 額mon gesture 向上推hold 住

hoda

SE白色256入手

我日日帶背囊應該ok ?

真係好難揀
我又會拎出街用 翻到屋企又會用
11就portable 啲 12.9就個size 好D

不了
我斬咗欖

背囊梗係OK
有時我直頭背囊帶MBP15出街都係咁

姐係cut 3d touch完全係偷料,又話加電量

買嚟復古+當iPod touch用

apple有得trade android機?

呢個就算啦，擺明用舊款電池，畢竟硬件增強會加cost
否則用新款電，係會好似iphone11咁，電池size比Xr縮細咗，電量仲比Xr多返7%，實際增長可能有10%
所以之前啲SE2 FF文篇篇都話至少2000mah電

Haptic Touch弱化先至on9，應該搞大佢迫apple update加返，否則將來閹割只會變本加厲

好耐之前已經有，限部份型號
依家唔知

一向都有但唔係部部都收

遲啲諗住MBP 13 + iPad Pro 12.9
我可以用好耐
我MBA 2015 都用到而家

真係唔應該咁樣軟件lock

今日岩岩買左pro max 想問下巴打們會唔會痴鏡頭貼

終於有人講入門apple ecosystem

唔驚貼咗影相會怪咗？

有無巴絲近排成日reboot? 一日起碼1-2次，多數WhatsApp lock screen quick reply

利申iOS 13.4.1 iPhone 11pro

不嬲se都係舊零件堆出黎，唔太似有新零件
三千價位殺晒

$3000幾嚟講
SE真係幾屈

尼個正

就係怕呢點以先問下

不了

ipad pro 2020而家抵唔抵買
定係等a14x ipad pro
今年九月有冇可能出新ipad pro
唔少地方話ipad pro係18個月update一次

傳聞新pro已經delay到2021（因為要讓路俾delay硬嘅新iPhone）
所以要用就唔好等

今年九月出新iPad Pro 難啲喎

不如等埋A16X

等出mac OS for iPad 先買

ipad 唔裝iphone app 概話係咪無得dm?

iphone app 無得打橫用好煩

閃魔個聽筒防塵貼仲入塵多過普通版

啱啱買部se返
Down左一堆app跟著唔知點解iPad都一齊down

你部iPad
Settings -> iTunes & App Store
熄咗Automatic downloads -> Apps

點先可以變返咁既3d touch
點解得ig同連登有但係其他app唔整返3d touch pop？

Thx

個mon冇3D touch
要個App update haptic touch先有

千祈咪比佢升iOS 13
我果部停留係12.4.1，本身想升佢iOS 12最Final版本，可惜ipsw閂咗認證

Software lock 真係好on9，iPhone 8有3D touch SE無都算，但洗唔洗連haptic touch 都cut 埋

係咪換貼個陣睇到？ 我都用緊 不過唔係閃魔

7plus 13.4.5除咗倒水之外就係reload
但係順

又無beta

好似App咁，免費版總係有廣告同少啲功能
付出$8冇廣告，付出$88就有pro
唔通你話佢戇鳩咩

App點同
你要買咗部機先買到App

唔係點會咁平

或者當window 10
Se 用RT, 11 用pro

咁你windows買之前會知有咩冇咗

如果係咁SE嗰個係咪要叫iOS 13 lite先
佢而家cut咗冇講點解

btw如果話apple cut cost先俾到粒A13你
但係softlock個功能都叫cut cost咩
已經cut咗個3D touch hardware

同埋佢其他位係haptic touch到

淨係唔俾你睇通知咁頂癮？

Apple 已死

iOS 12.1.1 will let iPhone XR users expand notifications with Haptic Touch

12.1.1之前 XR都冇
嗰陣咪又笑佢cheap機平機冇3D touch

我覺得呢個係bug
下次應該會fix
如果真係為咗整差SE2零零舍舍cut咗個haptic touch睇通知呢個咁基本嘅功能
我會質疑做決定嗰個係咪有問題

Down緊成20000幾首歌落部SE
希望聽朝起身down得哂

你始終買左

有冇人可以解答到我
我兩部iphone用同一個apple id
相同嘅app點解會淨係得其中一部會彈通知

咩app

屌你老母whatsapp 熱撚到仆街

係 成條邊同聽筒位變白色
btw有冇邊隻平平地好用

你部iPod touch表示抗議

姐係話WhatsApp safari佢地冇研發到3d touch?
所以先冇？

部iPod touch真係可以收番埋擺到世界末日

唔小心升左
唔想jailbreak
冇左pop果下心痛到喊
當然佢ios14如果可以閂返Haptic touch淨係留3d touch就好

Haptic Touch 講真咪即係長撳 係咪bug咋

好想入黑7 個底好靚
已有白7

等翻新32GB

iPod touch依家得番條鑽石邊可以J

iPhone 11 無線充電 30分鐘得7%正唔正常？

無線係比較慢

所有app

我用 Mophie 7.5W, 同用有線 5W 一樣快

兩部機個notification setting 一樣？

呢個就係apple神奇嘅地方，長撳震一下都可以改個名

係咪7.5w?

係

咁慢嘅咩，我冇用開，聽個fd講話30分鐘叉到1x%

唔知關唔關一路叉住用事

咁一定關事啦，無線就係for你擺低叉

你地iphone11 有冇升到最新？

咁你用家問題啦

正常，五分鐘1%

12.4.1 好似已經係iphone 7/8 最後嘅ios12版本

個人認為，除非新os好吸引你，否則出廠os 係咩就算，越升越衰

Ios12就真係唔錯

想降已經無安全方法

iPhone X iOS 11好差喎
升咗iOS 12 好好多

近年都係雙數正
希望14

呢個真 雙數就穩定好用 單數就新功能

想問下大家 有冇試過解鎖個時某幾個數字會㩒唔到
要㩒返出去再開過

Bug嚟 我嘅應對方法係拉上去再拉返落嚟 可以繼續打

ifixit 拆機見到taptic engine 仲健在

假home掣靠taptic engine俾手感

其實我嫌3都唔夠震

啱啱出7 Plus出廠iOS 10真係好撚正
尤其係3D Touch Peek & Pop

雞蛋妹: 2020 iPhone SE 第二代開箱！史上最抵 iPhone！原來咁買仲抵？ (Smartone讚助)

my蛋妹開始多人睇了

睇返係喎

日日係咁玩
而家冇得玩

今年換12 Pro Max老閪都留守14.0
依家11 Pro Max機能幾勁都比過iOS 13搞衰晒，Ram處理真係唔撚掂，開個相機App影啲野出去全部App reload

老實講個觸感真係好真實
我到而家都仲覺好神奇 點解咁似真係撳咗入去

老實 誇張少少講
佢reload re到我好似用緊iPhone 4

部iPhone 3g壞咗home button

3G同3GS都壞

2G唔壞

哎，而家好難到電池🔋

係呀
因為我係機過機過資料

我都有呢個問題

airjacket qc差咗好多 日森買個殼又裂又崩 接口位都未收 兩舊水衰過淘寶嘢 se用家考慮下自好買

Instagram?

IG 同連登都係

Instagram 呢個bug好多年 好似冇方法攪
連登未試過

Macbook嗰個trackpad都係
勁多人以為真係撳咗落去

個時用MBPR2015唔知轉左假trackpad 有日熄左機撳佢 冇反應先知係Taptic 好撚神奇

ios原生個mail係咪唔識push notification?

全世界入黎睇iPhone SE 開箱 + Like + 訂閱！！

個震係好似真嘅感覺

識

同舊個d MacBook 一樣架

未click入去已經估到係咩

X2

有陣時要入App reload先見到有email

啱啱送走咗部iPhone 11
拎番啲錢感覺好實在

有時用人地啲舊macbook
會好唔慣個trackpad愈高愈難襟

咁都估到why

咁慢先出開箱片 同埋佢d感嘆號

gmail？
gmail無開push api，係Google問題

佢依家無左unwire
要搵工接有d 難係慢d

係咁 佢定時定候會fetch

iOS 原生個藍色mail app

佢意思你個address係咪Gmail

係咪成日開慳電mode？

開咗慳電mode會無咗push notification

呢喥本身冇開banner 可能咁以為冇push
開返就有
另外gmail 冇push

屌！仲等我以為手殘，成日打錯

XS Max升IOS 13, 變咗倒水電，
呃鳩我升IOS 13有Octopus on Apple Pay

有冇人WhatsApp 喺噉chur啲電同發熱

冇得搞
真係忍唔到就用返Gmail app

有第二個Email想分番開d緊要野

Same here

有bugs

特別係用「聽寫」功能時候

Config:

iPhone 11 Pro Max + iOS 13.4.1

WhatsApp version 2.20.50

成日爆ram

13.4.5改咗做13.5

有冇ching開著個mon睇野個陣成日個mon會自動又變光又變暗

明明我已經乜都關晒 iPad都未試過咁

收到了

直上到13.5

跳咗咁多

點解直接b3

因為13.5係13.4.5嘅延續

主要係exposure notification initiative
如果有19武肺病患靠近過 而佢又後來確診 就會收到通知

其實佢哋beta 都好亂咁

iOS 13整體嚟講都好亂

自動亮度係呢邊

竟然收埋個制係呢度

Thx ching

13.5戴口罩解鎖會直接跳去密碼

咁得意？ 未up

短期內應該有13.4.2 fixed email bug先

ig好似唔識兩邊通知 啱啱又中咗
又要logout login

真係喎 算係方便咗

我係所有app都係得一邊

補link

但Apple pay 好似唔得

歪理

其實認唔到樣不嬲都會自動彈去密碼
以前要等佢試多一兩秒 或者要撳一下中間
依家只不過加快咗 認唔到就直接跳

Apple Pay認唔到不嬲要撳Pay with Passcode

Apple Pay 冇得加快

唔想你出街

我依家除口罩UNLOCK FACE ID 真係好煩

有無人用過Logitech's Combo Touch Case for iPad ?

又有trackpad 又輕

這就是 Apple

請問如果我喺lockscreen之下用喂siri, 有冇得特別set邊個apps 可以唔使解鎖先用到???即如果我隻手係得閒既,咁我唔使用到喂siri啦

我想知有幾厚, 同唔用佢個套用返原本我個套得唔得

依家可以點用捷徑download youtube video 啲link 好似死哂

早排咪話 airpods pro 個 firmware 廢咗佢降噪一半武功嘅，想知 fix 返好未，係咪可以入手

未

口罩直出密碼呢下正

唔用佢個套 無左支架
咁部機要搵野頂住

我覺得應該要俾人揀有得降返落iOS12

Mac OS

iOS

有個on 9方法，就係裝Gmail app,
但唔撚用，只係用會個notification,
收到就入ios內置果個e-mail app嚟睇同delete

希望佢fix埋打唔到1 2 3制嘅問題
呢樣都有bug真係低級錯誤, 平時啲QA尻check

其實有apple tv同冇人爭電視
ipad作用真係少左8成
咩都用電視睇

我本身用開uag, 有支架, 配apple smart keyboard

apple pay唔用face id 要appleid pw
長到癲 我次次都一定除一秒口罩unlock

我都想知
成日想開商台app都要我unlock

有冇師兄知 點熄左個左右鍵盤？

而家成日撳錯左 好麻煩

冇

想將手頭上其中一個number轉做esim
Club sim有冇伏？

Airdrop搵唔到對方部機
我set做”所有人”都唔得

長期98%ram佔用 正常？

對方有冇開airdrop

好正常 ios 特色來 用盡所有ram

有呀

想問iPad pro ‍12.9" 有冇咩Mon貼推介

對方揾唔揾到你？

Restart

有冇巴打用開Things 3? 見外國好多人推，又賣得費 係咪D大忙人先會用到？我用 Google Tasks/Keep 已經好夠

搵唔到
但我用ipad試又冇事一切正常

13.5升唔升得過電如何

原生嗰個唔好用咩
掃PDF好方便
雖然指定位置提醒虧咗冇通知

近期/常用app/系統運作都係盡量放晒入ram
其餘一係kill app，一係墓碑機制放虛擬記憶體（rom當ram用）
而且手機好少會熄機，所以ram從來不嫌多

冇嘅

iOS 13條ram癲咗 3GB變1GB

暫時ok

雙sim好好用
當你發現一個台收一格，另一個台收爆嗰時

iOS 13 加咗 BGProcessingTask
某啲唔kill app嘅條件都改咗

Managing background tasks with the new Task Scheduler in iOS 13

簡單講，iOS13更加智能咁控制背景運行，反而令開發者失晒預算，芝麻來電啲自動更新都冇晒乎。我覺得係少開app所以系統判斷為「少使用」續而拒絕背景執行

至少我發現WhatsApp app內備份、app store更新都轉晒叉緊電嘅時候先會執行，唔叉電完全唔識主動執行，所以我買咗無線叉俾佢長期叉電，同時配合iOS13最佳化充電用

—————-
芝麻來電公告：

ios13 系統下，自動更新功能變得不可靠，這是ios13的新機制。
當app 要求背後自動更新，iOS 會根據不同的狀況批准或拒絕，例如部機冇電、太熱、各種沒有公開的因素，佢唔會俾你運行，這樣的設計係要令app用電量受控制。根據我們的觀察，自動更新至少每天成功觸發一次。
但，app 完全沒有方法確保自動更新何時確實可以運行。
所以，如果你購買了自動更新月費計劃，而不滿意ios13的自動更新運行狀況，抱歉，請取消你的訂閱，因為我們暫時還沒有找到一種可靠的自動更新運行方式。
我們仍在努力尋找解決方法，希望ios13更新會改善。

apple watch 啲錶面都搞到唔識update

11 pro 想升Tim

Apple pay我一早set左要密碼唔用face id

ios版本太舊？

可以

Apple pay 用 id pw嘅咩？

點樣睇到？

我12.4.6 (6仔)
ipad(試)同對方都係Ios 13

Free RAM is wasted RAM

係，統一晒iOS、iPadOS、watchOS、tvOS

大陸app

true

見到殘體字好不安
明明語言係繁體中文

其實芝麻好用定whoscall好用

whoscall來電辨識有時會出殘體

Android用家永遠都唔明的事實

咁ram食唔盡又唔會嫌多，預留多啲ram將來更新iOS用

我部iPhone6 plus用iOS12仲好順，但1gb ram睇連登引言2層load勁耐，3層彈app，如果有2gb ram仲可以再戰

佢地唔係唔明
佢哋只係覺得無論有剩冇剩都好
個畫面都要見到有好多好多ram先值回票價

Apple tv睇YouTube係咪會補frame，我發現片源30嘅都變順咗

同成日check電池健康度一樣其實唔使成日check住

Beta 2果陣92
Beta3變左95
到底邊個準

Apple Watch would solve your problem

13.5 個face id真係順手好多

係呀

想問下ipad爆咗mon
有買AppleCare plus
天才會淨係換mon 定係全部機換？

求助

iPad乜都唔會整
直接換

iphone 3-4GB RAM
andriod 6-12GB RAM

咁同平時戴口罩認唔到之後入密碼解鎖有咩分別

快咗，佢skip咗認唔到嘅過程

平時認唔到再打密碼，會記錄咗你個刻個樣

久而久之，你戴口罩都解鎖到faceid

但呢次更新唔會

係就正，我部11 pro認左幾個月都未成功

正常，啲ram買返嚟留嚟唔做咩

我估佢指Appstore 嘅applepay

MACOS 同IOS 都係一開機已經用盡RAM 再分配

所以清RAM 係哂氣人地咁順就係後台幫你搞好哂

終於唔洗成日onoff

仲有其實唔洗清背景APP
清左再開仲哂電

Book咗天才吧諗住換iPad air3
會唔會換翻新機俾我??

以前慣左強迫症，而家唔會熄

se係nano sim + esim?

咁係咪要連登app update

連登正路係要用緊墓碑機制，喺kill app前儲存入rom

例如twitter實記得你上次睇完嘅post，又或者Mini Metro玩到一半kill app/隔咗成個星期開返仲keep到進度

不過墓碑機制同ps4個底層api一樣，唔係個個都識/嘥時間整

有冇人用MacBook pro? 換keyboard係咪連埋面榖換

我諗緊轉唔轉個主number做esim好
Free個sim card位出嚟入年卡

會

5.4 iPhone 12 D52G
OLED / 5G
2 cam
$649

6.1 iPhone 12 D53G
OLED / 5G
2 cam
$749

6.1 iPhone 12 Pro D53P
OLED / 5G
3 cam + LiDAR
$999

6.7 iPhone 12 Pro Max D54P
OLED / 5G
3 cam + LiDAR
$1,099

即場開部新包裝既2手機？

These prices were given to me from the same sources that nailed the iPhone SE launch date.

The 6.1” iPhone 12 is obviously a follow-up to the current $700 6.1” iPhone 11 - so technically, the 6.1” 12 model is increasing in price.

50美金買到5g同oled，當打和啦

心郁郁想換

5.4用oled係咪即係技術上可以做到好似11 pro條邊咁窄先
係嘅話5.4應該就係細機撚嘅福音

即係8plus個mon size，但冇上下巴

當iPhone全線用哂OLED
an友仲有咩可以大力狙擊iPhone

usb c lighting快叉線你地買咩牌子
之前響日amazon買 以為日本貨 點知支那貨

其實轉oled都可以keep返828p
因為Apple係睇ppi，而唔係想同影片resolution點對點

留守LCD嘅走投無路

why all oled

JDI點算

有得降我都想降

係就正

你想講8仔(SE)?
8仔full screen應該就係5.x寸

Diu
留返部LCD 1080p 高返少少ppi都唔得

jdi: tim cook fuck you

Tim Cook: 遲啲出SE+囉

應該仲細過SE一截

Genius Bar係咪所有換機都係翻新機

例如ipad咁

同埋會唔會講明？

假設我約到去睇Wi-Fi問題冇得整
即場換新機呢啲係咪翻新機

但係睇片應該都係4.7咁上下size

iPhone會盡量整
iPad係直接換

但好似話用京東方oled

如果真係5.4吋仲要full mon既話...
應該係同第一代SE咁上下大

佢會唔會講明同你換一部翻新機但係個包裝仍有全新係你面前拆？

全新包裝嘅翻新機其實有冇啲咩問題？

第一次去天才吧
唔該曬巴打答我

咁又冇咁細
我啱啱拎把尺出嚟度過部SE2
機身對角有5.8-6吋
扣番少少黑邊應該就係5.4咁上下

我記得第一代SE好似唔係細8仔好多
不過無實機係手比較唔到
但如果真係5.4應該一定細過8仔個SIZE

嗰啲機正名叫serviced unit
翻新機叫refurbished unit (即係你上官網見到嗰啲)

天才事前會同你講
拎出嚟亦有白紙盒裝住
你都可以當場check清楚部機有冇問題先走

利申: 換過4-5次iPad

如果5.4條邊係XS/11 Pro咁幼
就會細過8仔少少
如果係XR/11咁粗
就係8仔size
個人覺得Apple應該冇咁好死

如果真係有部咁細嘅
我諗我咩都唔理狗衝咗先

Same here
就算單鏡細電都照衝

想問下換過既ipad 會唔會有問題？
內部點解有呢種翻部機？

啲電我諗唔會差過SE掛
鏡就一定係搭wide
長焦距我用7Plus咁耐真係無咩特別要用到

Airpods呢

呢排個2聽聽下一有干擾就震音
以前1都唔係咁

你諗吓你部機換完去咗邊

換完可以開心使用？
同埋係咪首年保養內佢先同你咁換？
假設係佢既問題
例如wifi

係呀
其實啲service unit都係咁用
我用完都覺得無咩問題

如果真係咁細...仲要轉左FULL MON..
粒電除非整厚部機啦..唔係都唔大得去邊

點解唔叫 iPhone 12 Max

我換過幾次都冇問題
我頭一兩次都會check下機身有冇花+基本功能得唔得
後來嗰幾次就望兩眼冇問題就走，番屋企先慢慢試（serviced unit本身都有30日保養）

內部會整定一堆機幫客人即場維修（其實係一換一）
當然有好多西客就算冇事都會入嚟搏舊換新

呢兩日用SE2
其實唔係薄XS好多
但感覺已經好似薄到成張紙咁
好正
希望新機唔好太厚

如果遲啲拎呢啲機番去trade in下一代ipad 個價會跌啲？

有無用套 用左套既厚度我覺得岩岩好
但如果係11pro/xr/11個d厚度再加套就好笨重

Service unit個二手價係會平啲

用緊官皮
又薄 手感又好
SE2就算用套都唔算太厚
XS用套就開始feel到厚

出面市場平啲定係apple trade in個價會平啲？

邊個？

其實依家Face ID swipe up咗之後，tap 中間Face ID個字都可以即刻彈密碼keyboard出嚟，唔使等佢fail

係， 一路都有呢個功能

不過最快都係拉低個口罩解鎖

8plus只計mon係5.5 吋
所以會係SE2/8仔冇咗下巴，即係真正細機

Ipad相機塊玻璃爆咗
依家影相好矇

呢兩日係咪有ios update

長知識了

13.5 係咪可以快d 打到密碼？

6-12GB RAM,
On 99, 電腦都唔駛要到咁多RAM

電腦都8gb ram，打機都要只少16gb ram

如果係咁細我立即

好撚慘

但應該唔會出16:9嘅full screen啦
好似都冇廠出過

舊時用an機慣左手勢 係咪都清晒d app先

第一代SE用尺度機身係5.4"

其實有咗好耐

更新左一fail真係快好多
試都唔試就叫你入PW
反而仲好

Carousell 賣airpods2 $400 全新

高仿？

6.1係咪即係大過10仔個size
10仔要單手其實已經好勉強

我都唔識睇

X係5.8

大陸大撚把啦洗能$400

+1 android 2.6 真係教壞手勢

希望係流料啦

好想收隻 鋼S4自用
錯過左clublike

400都要睇？ 全新有咩可能

平三倍

全新一手假嘢再平都有啦，冇乜咁出奇

根本要用返啱啱出X嗰時嘅多工介面
kill app要hold住兩秒先俾kill
咁啲強迫症就醫好

佢話唔識睇

呢個價仲要睇？

嘩屌張藍色膠紙想點撚樣

假到 ......

唔戴

16gb ram

我法國部iPhone 8 plus開晒setting再去lock screen係開唔到wallet
有冇人同我一樣

原本用緊咩台，收得好唔好

verbatim

高仿嚟

咩叫開晒setting

指紋未解鎖下用wallet
Wallet容許未解鎖下按兩下家鍵開啟
唔知你真膠定係真唔明

用來睇數字同打飛機

呢個？

仲有依個

超過1年都唔改正

xs減到去3899
買xs抵過se

係就非常好

有, 就係買得an 機就無錢買iphone

有錢就乜都買得起洗乜嘈

其實我覺得流流地

原來iPhone 上面個AppleCare plus到期日
唔係指last day
而係指嗰日開始冇保養.....
我原本今日諗住拎去整，因為佢寫2020/5/1到期
點算好，佢會唔會收返我保養期內既維修價格？

高仿係入面零件係垃圾，但功能會有齊畀你

唔爆開佢都唔會知真假

邊間

出年呢個時候買11 pro $3899不是夢

我都係

XS個size加埋依家個價錢
應該就係大家最期望SE2 offer到嘅嘢

有冇人update 咗 13.5?

13.5 抗疫beta 好正

唔錯

不過隻錶倒水

點解咁講

打密碼快左囉
唔洗等佢load faceid

隻錶唔知由咩版開始已經倒水
戴上手唔洗幾分鐘已經98%

其實AW嘅100% keep唔到好耐

之前keep 到2,3粒鐘架都

S4新錶嗰陣都未試過3個鐘咁耐

13.5 pb2 有冇伏

好傷心佢一出我就買

我都係

兩年都冇已經由一萬跌到落$4000

早買早享受
遲買平幾千

不過早兩年用係值
不過放二手就好麻煩係咁壓價

其實點解macbook/pro個webcam Apple始終唔肯upgrade佢

算好核電 又順

二手低到咁嘅話
我應該唔會放
然後等出年呢個時候$3899買11 pro

正式 幾時出

如果早d 出就fit

擔心privacy

咩privacy

同其他device交換電話號碼，點唔驚

唔係電話號碼嚟，同埋個update就係畀你有開關熄

唔係電話號碼，係交換一串類似密碼嘅嘢，咁嗰串密碼就跟機嘅

想問下邊到有得check，我以為得美國先有

係API嚟，要等有app出咁啲app就可以取用個API做對比同通知

細節可以睇下呢篇

i see

xs舊電同11pro比，$2000都唔值

覺得a12慳電過a13

問題係而家"Public Health Authorities"信唔過吖嘛

有錢 iPad Air 冇錢iPad
普通用嘅話 ipad 都好夠

啲app都無拎個人資料，確疹只係用API自動push通知去其他有密切接觸嘅電話度叫佢去睇醫生，成個過程都唔駛要任何個人資料喎

link?
i can’t find it

講性價比就一定係iPad
但買得Apple嘢多數都唔介意俾多少少買靚啲

下個月出應該都會繼續出Apple Watch pride edition錶帶
好想apple出埋iPhone case

有冇人呢排用11 pro 用一用就發熱 同埋電好似跌得好快咁？

我 mini 2都想換

mini5啦

但出咗一年又冇平到

舊mini都係咁
早買早享受 or 買翻新

apple嘢永遠都係一出/減價就買最抵
半年後先買就會成日驚佢就出新

睇到11系就知開始唔係
d電訊商成日減

所以iphone8 機型然後full screen 就最perfect, 但個touch id 唔知apple 想點了

我上年就係咁諗先買air

唔知AIr4幾時出

Xs用戶表示Xs減價減到我懷疑人生

邊度仲有三千幾XS

我放俾你
女仔機

佢唔突然咁做 都唔知呢間野的存在
蝕少少當宣傳

睇完pro個a12z就知air4都應該繼續a12個level啦冇理由仲高過pro

出定新卡買定得啦唔洗等

禾要新機

Air 4分分鐘拖到iPad pro用A14x之後先象徵式俾粒A13你
樣都唔轉
反正tablet界入面ipad零對手

女仔機-$500

入過西水

我部iPhone 8換咗mon用唔返本身啲iPhone 8 mon貼 我估換咗se批mon

唔係掛
等緊今年全屏Air

粒A12X仲係皇者級
分分鐘遲下Mac先有頂級A系U用

減到3899，即係今年想換機嘅人最少加5000先換到同級

Apple啲保值價跌到同3星啲價差唔多

D mon貼真係大獲

一間半間得一兩部清貨姐
又唔係度度都咁平

Tim: 所以唔好屌鳩我清貨尾，我有用新mon架

新玻璃

雖然3d touch冇左但咁佢如果換se個mon比你咪要加
塊版，se個mon薄d

我諗緊同一塊玻璃 但底下啲晶片佢另外加工？
因為換咗之後個孤度唔同咗
同一款玻璃貼 以前好正常 但換咗之後起邊

前（中間）

有
部Pro max依排會用用下勁㷫
仲要只係就咁用下Wtsapp
搞到我即刻熄機

一個肺炎，今年咩廠出電話都死

當Apple都肯出$399電話而大家都唔介意細電細mon粗邊
其他An廠啲中階機已經冇任何條件charge多過$399呢個數

ifixit話一樣厚，所以電都一樣厚度

SE2比中階an機更吸引嘅地方，比起a13，我覺得無線叉電同防水更正

有冇人知點解TG會背景用電量多咁多

三千幾買cpu送其他真係好抵

仲要比鳩通揸住春袋

background refresh?

熄晒都係咁

唔通咁快提我地換機

只係WhatsApp太垃圾姐

程式問題，個app chur粒u太勁，等更新

你哋有冇set shortcuts? 可唔可以share 吓？

好期待iPhone 12 幾時9月

有好多通知？

有無3d touch?

熄咗

bg refresh只係其中一種

2015 MBP 轉唔轉2020 MBA 好

個親戚中咗瘋狂reboot機

panic full

多group?

轉上 iPad Pro

完全體屌打

請教呢個係咩版面？
Error log?

轉左 真心屌打 差唔多零缺點 係啲app無MacOS支援得咁多同好 同有時想開3/4個windows 做野唔得

設定-私隱-分析與改進功能-分析數據

重點係我第一次見
panic full係直接可以換機
壞cpu/底板

本身有對airpods1 右邊跌過幾次落地變到得返半個鐘電 但左邊正常

已過保 呢個情況維修計換電池定成隻換

本身已經買左對2但係見1壞得一邊又想整埋做後備/android用好唔好呢

咁既話，會揀ipad pro原因係咩？

我十年唔用PS, 就算用iPad版都夠做，相反LR用得多，而iPad版又滿足到我
自問都幾懶，要打文做proposal先會坐喺工作枱做，其他時間坐按摩椅做野，舒服過MBP好多，執相剪片有時render得快過部MBP 起身睇新聞用iPad版app都幾舒服，排版同電話似，要大screen又可以AirPlay, 不過本身我轉iPad Pro都無諗過取代電腦，但用左又發現原來對電腦需求係咁細

我有iMac MBA iPad Pro 都係用iPad Pro最多
之後放左MBA

呢三樣真係MBA最應該棄

上兩日更新左YouTube app之後成日彈app背景播片/歌就會好快死app. 有無巴打都係咁？

我本身有MBP 15"同埋iPad Pro 12.9"
本身諗住買新嗰部MBA
但買完iPad Pro個magic keyboard之後就打消咗呢個念頭

學生哥 連登仔 登記做選民未

最後個幾鐘

你地咩用途多？

坦白講
兩部都係上網/覆下email居多
MacBook Pro會多啲用嚟做research寫文
iPad Pro就畫畫

依種situation 係換全新定services unit？

應該全新 用都未用就係咁兩三分鐘reboot一次
btw book咗未換

前排我放左部gaming pc
有段時間我只係用iPad Pro （公司電腦除外）
發現其實只係需要部機上到網就夠，對電腦既需求真係唔太大

唔計公司機
發現自己啲機嚟嚟去去都係做差唔多嘅嘢
係某啲task先會特登用某部機做

當年學校office 365 account永久通用
有齊Word, Excel, PowerPoint...
遲吓買埋keyboard真係可以當電腦用

word ppt 真係ipad 都夠做,
如果淨係交pdf 既話用pages 仲靚仔

L 咗一晚12.9 magic keyboard。幾好嘅，laptop 嘅感覺。
重啲係事實

我覺得差一行function key

logitech 都有，但apple 自己keyboard 反而無

Smart Keyboard 已經無。

不過，到時如出年佢加function key，第2代，又加$1000

smart keyboard 無背光同sell 輕

但magic keyboard 有背光又sell 專業， 我建議都係有排function key 靚仔啲

又加價不了

gay cook 點會唔加...

9成做word ppt
另外有時要remote翻公司
Ipad pro夠做？

夠啦， word ppt 要整到好靚咩？

不過人人唔同既， 可能公司用office 2003 啲排版會亂

姣婆守唔到寡

手㾗返左黎iPhone既世界

之前既我係iPhone X轉去Note 9
之後由Note 10 Plus
等睇我9月忍唔到又轉機

上次用果陣成個eco system得iPhone X, S1 AW and MacBook Pro Retina 13 2012

今次轉會仲有iMac 27, iPad Pro 12.9, S0 SS S1 AL可以慢慢撚

要見得人，不過我自己整左d template，每次都call翻出黎好方便

而家用緊ipad 2017，remote 好慢

唔知有冇問過
Logitech slim folio pro 係咪11 一二代通用

用緊10.5pro
覺得睇耐咗會攰同眼訓

120Hz太爽？

彈app未試過 但最近背景播片成日唔彈now playing (control center/lock screen) 要入app先可以控制

點解負皮我

對我嚟講，iPad ppt唔夠用，最基本嘅開兩個ppt都唔得。
我日常用ppt都需將其他人嘅ppt內容/slide copy去自己份ppt，開唔到兩個ppt就完全做唔到

所以iPad ppt夠唔夠用係好睇人

唔知用remote desktop 好唔好用呢

remote用iPad係絕對ok，推薦jump desktop

有無free remote 用到mouse
RD client下一版先得

呢度好似唔鍾意人list自己有咩產品

但唔list 冇得比較

free唔知，jump desktop $58唔貴啦

唔list出嚟就俾人笑你窮撚/用過XXX未
List出嚟就屌你哂命

憎人xx 厭人x

好正常, 係見出面idog andog 日日互片就知, 至於點解要分我諗唔洗講得咁白喇掛

btw, 原來mba2020 i5 256gb 係無得在街舖買, 一定要上官網訂

加配咗？ base mode 應該有

係, 用i3 加$700上i5, 我諗無人唔比果700掛

加配咗就一定要去apple 買
街貨得base mode 啫要硬食512GB

呢個真係近呢兩年最爆炸性

source?

佢哋好似話句fingerprint 係個App寫

Login with xxxID

[月經] iOS集中討論區 (132) Tim cook : SE 物超所值

password寫錯fingerprint姐! 收隊!

空歡喜

依到有部分人傻傻地
講SE/ 鐘意touch id/覺得XR & 11好d 即收負皮

呢度唔少手持貴機嘅人都有種好脆弱嘅優越感
成日驚人地用舊/平model會分薄甚至破壞佢嗰份優越感

有無人同我一樣用用emoji改名